<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blackbird Software</title>
    <description>Write an awesome description for your new site here. You can edit this line in _config.yml. It will appear in your document head meta (for Google search results) and in your feed.xml site description.
</description>
    <link>/</link>
    <atom:link href="/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2014 23:34:35 -0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Sep 2014 23:34:35 -0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.3.0</generator>
    
      <item>
        <title>Inauguramos nuestro nuevo sitio web</title>
        <description>&lt;p&gt;Hoy 11 de setiembre blackbird software inaugura su nuevo sitio web. Aquí podrás conocer todo sobre nosotros, quienes somos, nuestros proyectos y actualizaciones.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Te invitamos a compartirla para que el mundo se entere. &lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Blackbird&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Blackbird es un nombre engañoso pues no se refiere a pájaro negro, blackbird en español se traduce a mirlo.
El mirlo es un pájaro pequeño de entre 19 a 21 cms. A primera vista parece negro pero al mirarlo a la luz del sol aparecen unos hermosos
tornasoles violáceos azulados. &lt;a href=&quot;http://www.fotonaturaleza.cl/details.php?image_id=16249&amp;amp;sessionid=8460380730c7210f821c62ebfe6b349e&quot;&gt;Aquí&lt;/a&gt; pueden ver una foto de un ejemplar blackbird.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Sobre el diseño&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;El sitio web es del tipo Single Page, todo el contenido se encuentra en una sola pagina vertical, se navega con un menú que acompaña al usuario. El sitio es 100% responsive
para una fácil visualización dispositivos móviles como tables y celulares. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si deseas conocer mas sobre el diseño de sitios web Sinle Page puedes visitar &lt;a href=&quot;http://www.awwwards.com/websites/single-page/&quot;&gt;awwwards.com&lt;/a&gt; para ver los mejores ejemplos.&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2014 16:13:37 -0300</pubDate>
        <link>/update/2014/09/11/inauguramos-nuestro-nuevo-sitio-web.html</link>
        <guid isPermaLink="true">/update/2014/09/11/inauguramos-nuestro-nuevo-sitio-web.html</guid>
        
        <category>Sitio Web</category>
        
        <category>Diseño</category>
        
        <category>Responsive</category>
        
        
        <category>update</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Reino Aritmetico v0.0.2</title>
        <description>&lt;p&gt;Hoy lanzamos el releasee v0.0.2 de nuestro proyecto Reino Aritmético. En esta oportunidad se incorporo la funcionalidad básica del juego. 
Si no conoces el proyecto te invitamos a leer nuestra sección de proyectos.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Cambios moviles/server&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;En esta oportunidad incorporamos la capacidad a los jugadores de poder elegir su personaje tipo al momento de registrarse en el sistema. Este personaje puede ser 
un Archer, Warrior y Wizard. Una vez registrado los niños pueden ver a su personaje unirse a una partida.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Cambios móviles/desktop&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Se estableció comunicación a través de sockets entre los móviles y el juego. Tomamos esta decisión para poder tener comunicación bilateral basada en eventos (JavaScript funciona de 
maravilla con eventos).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Además el profesor puede configurar partidas con cierto numero de jugadores y selección de numero de preguntas para que luego los niños puedan unirse.
Hay un ciclo basico del juego en que se les manda una pregunta a cada uno y se espera a su respuesta. Se muestra esta en la pantalla principal. Durante una partida
deben contestar las preguntas propuestas. El juego termina una vez que todos contestaron sus preguntas.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Cambios desktop/server&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;El juego en el desktop al momento de iniciar una partida le pide un conjunto de preguntas (de cierta dificultad establecida por el profesor en el servidor) para poder realizar la partida.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2014 15:13:37 -0400</pubDate>
        <link>/reino-aritmetico/2014/09/05/reino-aritmetico-v0.0.2.html</link>
        <guid isPermaLink="true">/reino-aritmetico/2014/09/05/reino-aritmetico-v0.0.2.html</guid>
        
        <category>Reino Aritmetico</category>
        
        <category>Release</category>
        
        
        <category>reino-aritmetico</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
